[求救]俾人呃撚左部電話

想搵全能既連登巴打求救:
小弟俾借左部iPhone俾朋友個朋友，宜家佢賴死唔還，小弟淨係有佢電話號碼，有咩方法可以迫到佢還返部電話/攞唔返都俾d代價佢？
部電話本身洗左機先借俾人所以無得就咁搵，不過我有原裝盒所以應該有電話個serial no
如果有需要我可以公開騙子既電話號碼

橋就我諗 機就你拎

叫你朋友負責

人地憑本事借 冇計

除咗報警都唔會有人幫到你
而且個電話分分鐘係太空卡你想我點幫你?

偉，係到嗎

拎盒+購買單據，去 apple 搵藍精靈報失。
佢地會lock IMEI，換句說話講成部機鎖死，即使你拎返都唔用得。
不過前提係你要證明部機係你買。出示購買單據及信用卡紀錄等。

你直接借比佢?
定你先借比你朋友?

1. 點解你朋友唔借比佢?
2. 好奇佢用咩原因借你電話?

Pm講，太柒

直接借俾佢

Iphone 4?
豪比佢啦

但係佢會唔會要求check Apple ID?因為機入面個個係佢id 唔係我id

好 pm講

8 plus
老老實實唔係錢係道氣問題

你咪話部機啱啱洗完機打算拎去放途中俾人偷左囉
藉口呢 D 嘢，唔洗我教啊？

偉，喺度嗎？

你朋友做緊乜？花生？

咁係你on9
借野比唔識嘅人

狗都未必受理

你朋友個朋友好靚女?

屌 聽完唔好笑 我岩岩先知連登無pm 師兄想知就留tg

我唔否定 上面都有講

唔係呀偉

係要既不過多謝師兄肯俾意見

Sor仔黎

憑我本事借點解要還 dllm

你唔講，大家點幫你

你同佢講叫佢俾返你 唔係咪公開電話囉

唔使多謝我

樓主係咪gay

😦😦

咪on9
從來apple都無得lock IMEI
樓主洗左機即係FMI都無用
所以有盒有單都無用

報狗,你有埋個賊地址

8仔都貪
呢d乞衣 係朋友群唱衰佢啦

8plus都賣到一千蚊既

係道氣就易話為，lock能左佢

係度☺

報警搞掂

憑本事拎部電話，吹咩

會叫你去錢債審裁署自己搞掂

算把啦，當買個教訓。以後咪亂借野比人喇，最好平時扮窮撚，電話得一部。身家啱啱夠食飯，借都無得借。

開名開電話號碼啦，開完就有另一個估仔聽

洗左機 換個講法係二手賣走又得

lock唔到
如果真係唔見個apple id 唔會log out

講你就講啦

成個post 都好假

真嘅應該係點？

上午講唔到？

樓主只係一個小小社畜 今朝返工有d忙唔得閒覆

長話短說 我地三個街到識既
借既原因係因為佢兩個都係收入唔高既手足
咁岩個次見到佢部電話個mon爛晒 我又有多部後備
小弟故且係個有份穩定工作既社畜
出得去大家都有共識唔會問太多背景 莫講話個人資料
所以除左電話同tg我其實係咩都唔知
亦因為係手足(或者曾經係啦) 基本上我唔想報狗
一兩千蚊我唔會話對我黎講係九牛一毛 但係開飯絕對唔等個一兩千蚊

成件事最唔爽係其實呢位朋友一直都有覆我msg 話聽日還到 今日還到 超過五次 但係每次都走數 屌你老母道氣真係頂唔撚順 我當你真係還唔到 我寧願你仆街d直接話還唔到住 好過次撚次話聽日然後走數

老老實實機我都預左多數攞唔返 今次叫做學精d

又係手足

咁直接LOCK左佢